尋晚如果巴塞贏，巴塞球迷會唔會開咁多飛機post洗板？

高下立見

咩如果
巴塞真係贏

咩咩

咁巴尋晚踢得差，而且贏羅馬都無咩值得吹
利申巴

9成嘅飛機post都唔係由利迷開

我一個人都開咗三成